有冇人覺得持住自己有錢就以為自己好有吸引力嘅人好嘔心

一陣銅臭味

支那人咪咁

現實
多數有錢都有品又有學識
仲要唔串